機場愈夜愈多人 好多人收工會入去

唔好走
我收工過黎

好波

推

送死

國泰城員工散緊，快走

手足等我 收工入

no way！

收嗲啦 咁多狗入緊黎都唔走
走阿 唔好再入機場阿

721 811

走啦， 唔好送頭

成個機場島都係人

走啦仲去機場 咪 on9 啦

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

走啦，目標已達，仲入去做乜，be water !!!

入唔入啊 我而家去到一半

食屎啦

人地關閉機場，冇旅客cover就大圍捕啦

我都喺 收工過嚟

6點已經停哂交通,入都入唔到

【1555】機管局再表示，受機場集會影響，所有航班登記服務須即時暫停。除已完成航班登機程序的離港航班，以及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消。機場現場亦有廣播表示，所有航班即時取消。

快d走，航班嚟哂就清場拉人

冇航班入去把撚咩

今日係和理非既場合
所以唔應該有人受傷
散喇!

啱，唔通仲慢慢等巴士

仲有航班降落，求解答

斷機鐵斷巴士，想出市區要登記身分証搜身，即刻玩完

咪做散水撚

最危險係一半走一半唔走

善用不推文回覆

起底 block

過黎送頭？

我覺得要快閃第二度

聽日先再去

碌落啲

收工嚟

收工黎緊 好撚嬲

T2入面有間aeon 12蚊好多野買

愈多人愈安全

1.成個機場都係狗同防暴
2.機管局被逼停飛所有航班
3.好可能旅客清晒就會封場
4.仲要機場冇路走 一封出東涌條橋就收皮！
5.今日入得機場既 全部都係追post追得最貼既深黃 唔好犧牲啊！

全身以退 不被捕！
留得青山在啊！

我想問係機場行街可以告我乜？

琴日就係有25仔叫人留，
唔好走先會搞到咁多手足比人拉左
今日唔好再犯錯

走左，可以再入返去，輸既只係一百幾十車錢
留既，就係比狗打一身，再搭走

自已諗啊！

唔好送頭 真心

國泰城員工散緊
好多和理非第二日玩過

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭

唔信你可以去

佢一陣封島 走都走唔到

散啦
仲叫人去送頭

同意, 入去真係送死.
你諗下果個環境, 全部自己人, 冇乜有價值設施, 冇路走, 一停鐵路, 係幾個路口就封晒所有路.

唔好覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

不推文回覆

國泰： 向前走 別停留 然後 才有然後
我地勝在夠人多！

無人會再入去 亦都唔會俾到你入去

聽日啦走緊

走呀

屌你老母啦 仲叫人入去 生cancer死啦

要走

走咩者，今晚一齊先坐機場快線出來

Blocked

721
811

WE WONT FORGET
Be careful of Karma

721

機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

散水

走乜撚野呀屌散水撚

黑警都註重兵幫你封機場，仲入去做乜。
講左be water講左兩個月啦！唔好戀戰醒少少啦！

共產黨一野轟落去
解決晒提出問題既人就無問題

你打算東涌行入去?

姐系預計既全部cancel？

食屎啦死黑警

咪害人

你要送死就入啦

走啦

叫人留個d係鬼

個個都興過狗屎
唔會阻到人今日入去

就算成個機場打爆晒
最多停幾日再開返
但一打就會走唔到
然後畀人捉晒

機場可以再開返
但義士唔可以再出嚟!

唔好入啦
機場巴士唔停T1, T2啦

去機場睇戲唔撚得？

我估係
出發嗰啲取消晒

鬼

你咪自己去睇囉

BE WATER
今日任務已經成功 再留都唔會對政府黑狗有進一步影響
想出聽日再出 後日再出
只要唔比狗捉到 抗爭就可以繼續 醒啦!!

有車散到人走先好入，咩都冇唔好入

實係狗

Push

走啦痴線

收工入黎

系你老母

如果喺機場坐都唔夠膽， 仲爭取乜野?

屌你, 叫人入去送頭?

勇武走，純和理非可留

聽日先去

收工過黎+1

起一起底都知你五毛

今日咁多人 唔好一有狗就散
咁樣落單嘅手足就好易比人拉
Be water 唔係叫你有事就走啊 !!

水 積少成多

力量就會更強大呀 ! 互相保護手足 !!

屌你老母呀，仲叫人入！！！

入緊

目的已達，大家走得啦

依加散吾好入黎，聽日早D入

都唔知撒乜鳩 總知收工會入去
咁大個國際機場 和平示威 都唔得？

咪入！冇旅客入去把撚

請大家善用 不推送回覆

我無野講

原來你覺得班狗仲有底線 室內tg都射得出 大把無辜既人比人拉啦

不流血 不被捕！
走啦
Be water🙏🏻

唔講去定留,但香港仲有法治咩

如果決定左係走就依家即刻走！

黑狗而家話拉你就拉你架啦

未去既唔好再去
航班已經取消哂 目標已成
遲下冇哂旅客喺度實會暴力清場
唔好無謂送頭 OK？

叫人唔走嘅係鬼

吓。。第日先啦。。
唔好迷信人多就安全

收啦

一人一post叫人快散水!

tg就唔會放架啦…
不過要圍捕 告非法集結就真係無可避免…

大家睇下幾時走啦…

得呀
記得比人拉告暴動個陣同班 狗講

推
走啊
唔好有事

食蕉啦 cut 晒航班叫人留

入去做乜

入去把撚咩？機都cancel哂

咁仲可以做d乜？連係機場派下傳單都話驚要清場

屌你 唔好坤人入去

推乜野啊 再推係鬼

又捉一隻

BTW 夾份坐的士最快

唔好去尋日出過事既地方落車

咁你自己入去派囉
唔好叫人同你一齊

佢依家想拉你就拉架啦 洗原因?

唔好入 取消航班姐係冇旅客

而家好多人！！叫人走果D其實係唔係現場，直接支援啦

送頭

我都係

仆街拉你垃圾狗

送頭撚散水撚 收皮啦
就係係呢班人走就走得最快
賣撚哂班手足 次次都由捉唔嬲
我收工過黎

今日目標完成，聽日再黎，要佢日日停飛！！

商家就會屌警察老母！！

飛機係和理非主場，日日佔！！

多人又點
咪又係比人圍捕

唔好覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

唔想個 post 標題浮面就click 不推文回覆

此回覆乃 不推文回覆

又捉一隻狗

而家好多人喎！！你估狗多定人多，未去直接支援啦

push

講收工黎既肯撚定係鬼
屌你老母收得工黎,機場果邊d人都走緊啦
到時停交通你地入條毛啊!入黎又冇野做到!
你老母個仆街唔係現場唔好撚鬼D手足送頭!
我屌哂你地班話收工入黎既人!!

不要送頭!
請大家記住 班狗已經轉左行動
依家係要拘捕人為主!要拉人,要人數!呢兩日都好明顯!
絕不可以再送頭! 請轉埸行街 各位走呀 bewater

唔好信政府操作的網站
睇睇台灣 1700打後航班都取消晒

不要作無謂犧牲！

做最有價值的事！

警察記招現場:話示威者阻礙其他旅客所以要清場!!!其他詳細唔肯講

唔好去，今日散先

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

為咗叫人留，露晒底

如果佢掟tg 大家冇gear冇路走 會點？
當然 佢地一定唔止出tg
叫走嘅手足都係唔想有人受傷

切呀

走呀 入乜春呀

封橋 停機鐵點走？
到時啲狗一車車入黎 咁邊個多人啲？
目的達成點解唔走？
留係到送頭？

無旅客派比邊個？

知唔知有幾多人入緊去 咁你繼續係到慢慢叫人唔好入啦

係呀咁撚簡單呀

清晒旅客後冇boarding pass會拉呀
現場人士自己決定去定留

mission complete, 可以走

外電 報導
2008/11/26 13:54
小 中 大
黃潮襲泰／曼谷失控！ 黃衫軍攻佔機場塔台
泰國黃衫軍口中的「終極一戰」，昨天晚間終於失控，黃衫軍不僅在街頭朝著警方開槍，昨天深夜無預警包圍曼谷國際機場，將泰國的對外門戶整個癱瘓；黃衫軍今天中午衝進並控制機場塔台，準備圍堵剛參加完APEC會議的總理宋才，為了避開黃衫軍，宋才已經決定改降其他機場，並且打算一返回泰國，立刻宣布泰國進入緊急狀態。
國際機場的旅客，被趕進航站大廈裡，荷槍實彈的軍警，全神戒備；泰國黃潮再起，黃衫軍攻進曼谷國際機場，甚至強行佔領了塔台，國際航班全面大亂。
黃衫軍一度闖入出入境大廳，和泰國警方爆發零星衝突；反對黃衫軍活動的民眾，在機場附近四度丟擲炸彈，讓原本就擁擠的機場廣場，更是混亂不堪。
這場罕見的包圍癱瘓機場事件，從25日下午這聲槍聲開始；激進的抗議民眾，先是對著武裝警察開槍，這場衝突至少造成11人受傷。
緊接著，黃衫軍又在市街上到處放火作亂，並攻擊支持政府的民眾；最後黃衫軍朝機場集結，通往機場的公路上，沿路丟擲石塊、棍棒，和反對者當街打了起來。
直到最後，黃衫軍終於佔領高速公路，並設下鐵絲網，癱瘓通往機場的交通，直到午夜前，黃衫大軍終於衝破警戒區，也迫使泰國政府緊急宣布，無限期關閉國際機場。
眼看情況失控，正從秘魯趕回國的總理宋才，已經決定，他一返回泰國就會宣布泰國進入緊急狀態；宋才原本預定26日晚上7點回到曼谷，不過現在他已經改變計畫，將先飛往清邁再搭軍機回曼谷，處理越演越烈的黃衫軍動亂。
更新時間：2008/11/26 13:54

2008年11月，人民民主聯盟動員示威者佔據了曼谷兩個主要機場，嚴重打擊了泰國經濟及對外形象，素來同情反對派的《曼谷郵報》也批評人民民主聯盟無法無天，行徑形同恐怖主義。[3]

2008年12月，人民力量黨以及同為執政聯盟的兩黨被泰國憲法法院下令解散，其領導層被禁止參政5年，頌猜被迫下台，人民民主聯盟宣佈結束抗爭，同月民主黨的阿披實獲選為新總理。

放工入機場

咁你估玩困獸鬥嗰時，落荒而逃既人多定係反擊既勇武撚多？

機場圍捕係冇路走到

琴日太古狗多定人多？

琴日銅鑼灣狗多定人多？

齊上齊落

係wo 都唔知叫人散水做乜撚

(自己睇路) Midfield已經有商鋪開始落閘

急！國泰城已撤 加疏散路線圖

手足今日任務已完成
Be water 勿送頭!!!!

主動散水就係放棄自己係賭枱既籌碼。
今日走到，你聽日仲有咁易入得返去？

好ball

屌你老母塞爆

入撚到黎啊

本身收工打算入
但現場快啲決定去留
機場好難走

機場不嬲都可以逗留

入唔到啦 警犬封左路

真係要黎的都擺工黎左啦

留咪送頭囉
走啊

唔好送頭！

傳緊青馬橋 機鐵會封
請問你點入？

佢封左走唔到仲死

走呀 唔好送頭

機場收工 冇航班升降啦

走呀！

散

T1 Arrival & Midfield有商鋪開始落閘

啲機都取消哂，遊客唔係度，入去同邊個宣傳？
唔好送頭，快走！

請各位善用起底功能

點解要走

鬼？仲唔走又想好似尋晚咁？

走la，飛機都停埋喎

走呀你想入都入唔到架啦

要留唔該現場傾

收皮啦，即刻走！！！

佢點一次過咬幾萬人屠殺幾萬人

你地收工補裝？

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

收皮啦你。你收工入去掃地呀?
等得你收工班義士都比人捉鳩哂啦。

收皮啦

唔好再入機場

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

唔好再覆啦屌

仲入去送死？

入去做乜撚呀

入你老母, 快啲叫人走啦

走緊

走啦 咪撚推po

多謝燈神! 散得!

點入 都無車入到去 點放工入呀？
(15:48) 城巴A11, A21, A22, A29線往機場方向臨時取消一號客運大樓落客站，改經港珠澳大橋人工島直接前往二號客運大樓返回原線
(16:47) 港鐵宣佈機場快綫香港站及九龍站市區預辦登機服務現已暫停，直至另行通告

所有航班取消左 目標已達成 快D走!

每一次遊行集會都係人比狗多 但係人地有晒武器 而家機場有好多人都係無乜GEAR 你覺得到時黑警一開槍係人多好辦事都係人多手腳亂?
入去支援啲乜 其實取消晒啲機 已經係完成咗任務 再留守落去都係無意思
只係為守而守 見人多就好似好疊馬但係其實無咩意義
真心 而家越多人入去一黎要走既人都走得慢咗 二黎可能會有更多傷亡

走啦唔該唔好送頭

走呀，下次先啦

冇機接, 入去做乜.
機場停左運作, 入去冇路走, 冇街坊冇旅客掩護, 咁入去有咩目的?

帶埋牙膏牙刷 !

邊間警署收工?

終於有人講
全部淨係識叫走
實有人走有人唔走
唔走個d咪仆街囉
我懷疑就係咁樣搞分化
減少人數 再清場
同埋我唔信佢會係機場射催淚彈

屌你老母

走啊頂你

五毛

絕對唔會！！好多巴士都唔經T1!!!
員工旅客都走緊！！！

大家都要走！！
走左可以入返去！送左頭咩都無！！

發夢話如果日日航班停，狗又撲空，先係上策！！

和理非見到呢個形勢會覺得風險太大。同埋交通慢慢停曬點入黎救大家？

行入黎

入條毛

逆向思維 咩人最想人留?

點解要留? 方便砌生豬肉囉屌

Sor 負皮錯

快走手足

收皮啦，On9

善用不推文回五毛

依家去有咩目標

入緊黎

啱 冇籍口留
而且狗可以話非法集結
出師有名
Cut晒網絡 live又做唔到
Cut埋交通就大包圍
請各位善用不推文回覆

不推文回覆

我今日收工唔入

唔好再入呀

會封青馬橋

冇人會嚟我未放工已經收到曬消息冇人會再入去
leave NOW!

傻的嗎

支持

唔好去送頭

應該係封機場去東涌條橋

唔好再入！機場就閂

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

ＢＥ ＷＡＴＥＲ，睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

各位睇路

走

走啦,唔好入去

聽日先再入
留得青山在

完場返屋企唔得咩？下下都咁戀戰

入緊既請掉頭走

小心樓主帶風

機場係一個孤島，一旦封咗就冇得走，趁而家仲有時間快啲走，最多日日去圍機場嘅姐

仲入機場？

想被狗捉定想被狗打？

屌成班人 機場訊號差就叫人散

去青衣站睇睇先

同中共攬住一齊死

有鬼準備衝擊
成班狗準備清場

唔好入 我求你 下次我地先出好冇

多謝你 已封鎖

cut network啦仲入

仆街啦你

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

求太家唔好再入 鎖左機場黑警大屠殺都仲得

走 唔好癲

唔好入

戇鳩仲入去

Hide Blocked User - 肩離地
叫人入機場既見一個封一個

請不要進！一定有伏

唔好去了。聽日再去。已完 咪撚推

趁仍有遊客，一齊走安全！

唔好送死啊

雖然你想送都送唔到

入緊去果D所謂幫手係黑警狗?

AA 通知機場範圍內都將網絡關掉, 會開始機場會上唔到網, 會清場呀, 如果有朋友機場同佢哋講機場會開始上唔到網，要斷網絡 (fact checked)

D人比風向撚嚇走哂啦,入條撚咩

非法集結，管有攻擊性武器，襲警，管有兒童色情物品

因為有人覺得幾萬人係到
政府係唔敢清 亂開tg
佢一開就一單大新聞
各國出旅遊警示
依樣野係唔鼓勵 係好撚搏
有手足死傷被捕係冇人想見到

利申 覺得要快d 走 但小心鬼賴死唔走 自己諗棄唔棄
如果諗一個也不能少就應該一開始邊個都唔好走

收皮啦
咁多狗仲叫人入